大腳巴絲入

家人47 size，平時都係旅行買鞋，但最近武肺搞到出唔到國買鞋家人著到啲鞋爛晒都冇得換，想買對鞋俾佢做生日禮物

想問吓各位大腳巴絲係點買/訂鞋？如果係腳粗嘅男仔適合咩款？感激

推

絲打可以試吓喺Footlocker個網搵搵，某啲鞋款都會有！

47大部分nike hk嘅都有
但係貨係少嘅，快賣晒
但係都唔會話一對都買唔到囉
你有冇上網睇過

謝謝巴打！

我有捉過屋企人去門市睇，一對都冇。
上網有睇款，但多數有47嘅款都唔靚/冇貨，所以先上嚟問吓

用goat買，外國apps，潮款都有

amazon

你6呎5